點解落雨唔可以食炒蛋？

如題
點解嘅

落雨點炒蛋呀

唔好笑啊柒頭皮
話你啊

唔好再問

有水會彈油

sorry呀 唔好咁惡啦

但係炒蛋一定要落乳喎

牛唔飲水都唔行得後樓梯，咁落雨緊係唔食得炒蛋啦，你係咪痴撚線架？

你試下叫就知

之前有日落雨個陣打電話落茶餐廳叫左個外賣炒蛋 咁會唔會出事架？

common sense黎架喎 小學冇教你咩？

小學成日訓教 冇學到

巴打唔好嚇我

小學畢業essay嚟架喎 你點畢業架

不要問，很可怕

茶記有兩大剋星，其中一樣就係落雨炒蛋，邊個炒邊個出記，之前就係有個後生啱啱入往唔覺意就出左事...

一次過block哂班低級趣味戇鳩仔

咁另一樣呢

想知 more

上個論壇都咁認真嘅人真係第一次見 唔鐘意睇咪出去

出事架嘛.jpg

我係你就唔好問